有冇人28/8-11/9喺台灣？？？

Plan咗自己一個去13日
想睇下有冇人咁啱會去，約下食個飯咁
去咁多日都有啲驚悶，同埋多個人食嘢抵食啲
有興趣就留個名啦

肯定悶到仆街

去咁多日，全台灣去晒？

諗住去散心hea遊

所以要搵下人一齊食下嘢傾下計
如果唔係我都驚自己頂唔順

會去花蓮？

去5日都嫌多啦On9

我係台中(住)

會去呀

我都有book咗台中住宿

早d問，請假都請唔切

入面是但一日都得㗎

幾多日

台灣邊到先
利申 環緊島 喺台東

暫時book咗兩日先，青年旅舍

台中台北

到時可以約
我tg :

冇人去台灣？

留個tg我add你

28/8-3/9會係台中
求飯腳
tg: